「交流學習」蜜袋鼯集中討論區

我依家有兩隻，一隻三個月，一隻八個月，仲未合籠，一見面就打交

btw,八個月果隻唔知點解可以同熊仔鼠和平相處

補張大仔既相先

巴打 邊到買 求PM